# game_jan-ken-pon

Pedra, Papel e Tesoura (Jan-Ken-Pon)

Homem contra Máquina! Teste suas habilidades de Pedra, Papel e Tesoura contra o computador:

O usuário faz uma escolha
O computador faz uma escolha aleatória
A função de comparação determina quem ganha